【Devils Minor #3】香港自製Rainbow Six比賽直播！

【Devils Minor #3 四強及決賽直播】
喺尋日嘅直播中大家已經見證住四強隊伍嘅誕生，而喺陣間六點鐘仲會直播埋本屆Devils Minor最後嘅三場賽事！

18:00 - NEXUS vs 油炸大麻
19:00 - Latent Dragon ESports vs UnderBag Esport
20:00 - 總決賽

尋日以大比數擊敗對手嘅「NEXUS」對住雖然冇辦法壓制對手，但亦都可以見到水準非常之高嘅「油炸大麻」嗰陣會發生咩事？
比賽常客「UnderBag Esport」喺挑戰被視為冠軍大熱嘅本地強隊「Latent Dragon ESports」嘅時候會唔會使出啲咩神奇打法秘密武器呢？

照舊，去返我嘅Twitch同埋YouTube就有直播睇，千祈唔好錯過！

Twitch：
YouTube：